[東占皇首位30K+8K+8K加最老場均三雙]NBA 2017-2018賽季討論區(128)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :

(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區

Reddit:

Hupu(虎撲):

推邊個牙

#1擺隻猩猩做咩

我鐘意呢個
吾皇呢鑊你仲唔陷家鏟.jpg

foj 3ring就上到歷史第2我覺得太誇

個人認為佢最多值第3，第2應該係係渣巴

true ar
其實本身頭3=保底要5MVP
佢得4個點比

死jim9我屌你老母

啱，逼良為娼

占狗推呢邊

上年差唔多時間講起LBJ就俾人當湖

我驚告你件廢青聽日要燈死大腸

反占既因為樓主推呢個post
占狗又因為個名推呢個post

u = n 姓家奴

G.hill又然

活塞魔術太陽大飛

吾皇萬碎萬碎 萬萬碎

點燈
祝太陽順利奪得2018狀元籤

放心，BOOKER 30+輸波IS A MUST

你揾個11個FIRST TEAM 同30000+8000+8000黎睇下先
仲要佢呢D只會越積越多

依加即刻退佢壓得Magic Kareem Bill 邊個先

Bill Russell有爭議

找到一個很好玩的數據，裡面有紀錄當該球員在場上跟場下時的球隊表現的預期勝場數

我們用每隊USG%最高的球員當做一個標準來看每隊"領袖"的勝場數吧，首先是東區的

亞特蘭大老鷹 Dennis Schroder 場上:27 場下:26

波士頓塞爾提克 Kyire Irivng 場上:58 場下:42

布魯克林籃網 D'Angelo Russell 場上:22 場下:42

夏洛特黃蜂 Kemba Walker 場上:52 場下:18

芝加哥公牛 Zach Lavine 場上:16 場下:29

印第安那溜馬 Victor Oladipo 場上:58 場下: 21

克里夫蘭騎士 LeBron James 場上:40 場下:42

底特律活塞 Andre Drumond 場上:38 場下:37

紐約尼克 Kristaps Porzingis 場上:43 場下:22

費城76人 Joel Embiid 場上:51 場下:18

華盛頓巫師 John Wall 場上:54 場下:39

密爾瓦基公鹿 Giannis Antetokounmpo 場上:50 場下:16

奧蘭多魔術 Aaron Gordon 場上:34 場下:24

邁阿密熱火 Goran Dragic 場上:37 場下:42

多倫多暴龍 DeMar DeRozan 場上:59 場下:49

笑煮

作數據屈占

笑煮🤣🤣🤣

點計出嚟先個預期勝率

睇好占屎40歲前破到40k+10k+10k

逼害姐

咪就咁計有打同冇打 ？

點會

全勤咪計唔到

打少一場都計唔到啦，果場贏左唔通就場下82勝？

我都唔知 純粹share下

po埋西區比大家望下

來看一下各隊使用率最高的球員場上跟場下時球隊被認為的預期勝場數吧~

洛杉磯湖人隊 Julius Randle 場上:38 場下:37

洛杉磯快艇隊 Lou Williams 場上:47 場下:35

金州勇士隊 Stephen Curry 場上:70 場下:54

鳳凰城太陽 Devin Booker 場上:20 場下:19

沙加緬度國王隊 Zach Randolph 場上:17 場下:22

紐奧良鵜鶘隊 Anthony Davis場上:49 場下:33

明尼蘇達灰狼 Jimmy Butler 場上:61 場下:25

奧克拉荷馬雷霆 Russell Westbrook 場上:54 場下:29

達拉斯獨行俠 Dennis Smith Jr 場上:16 場下:59

丹佛金塊 Nikola Jokic 場上:55 場下:25

波特蘭拓荒者 Damain Lillard 場上:53 場下:27

休士頓火箭 James Harden 場上:64 場下:61

聖安東尼奧馬刺 LaMarcus Aldridge 場上:56 場下:38

猶他爵士 Donovan Mitchell 場上:47 場下:38

曼菲斯灰熊 Tyreke Evans 場上:42 場下:15

明尼蘇達灰狼 Jimmy Butler 場上:61 場下:25

休士頓火箭 James Harden 場上:64 場下:61

可以trade

真係逼害少煮=.=

其實係咪計正選後備實力個差距？

證明刷分仔只係刷數據嘅辣殺

Dennis smith jr

tank commander

聽日大戰

勇士 對 巫師 (勇讓20分）
鵝 對 馬刺 (刺讓10分）

莫雷 一間就賣

鵝讓喇應該

有無撚敵AD

A buyout must be completed with the Lakers by Thursday -- March 1 -- to make Corey Brewer playoff-eligible this season with another team

波叔殺手

聽日開始會有好多tank隊大戰

KD：年輕球員隨時都能聯繫我，願幫助他們成長

笑曼巴

up乜

brewer招牌close up大頭傻笑

搵返先知
原來 Lebron All-Defensive Team 得六次咁少

zaza

1:37個球連怕爽死都睇唔過眼去分開

開始養生就入唔到
不過近年佢認真守都唔會入到一陣

吾皇簡波守

垃圾刺咁廢讓閪到咩

當自己吾皇 收皮啦你

鬥演技

有冇ching可以解釋下clear path foul
唔係好明

#YoungKD

艾豬去報名

據今日美國記者Sam Amick報道，上周，NBA總裁蕭華向各支球隊發送了備忘錄，強調了嚴禁擺爛的問題，並表示「在剩餘賽季內，聯盟將會密切監督所有球隊的場上表現」。

「在過去幾個賽季，關於所謂‘擺爛’的討論正在頻繁發生，既發生在公共討論中，也發生在我們聯賽內部。你們作為球隊老闆，已經通過嘗試改變我們的選秀抽籤體系的方式，來解決潛在的（選秀權）獎懲問題。在這一過程中，我們一直在仔細地辨別那些努力打球、試圖重建的球隊——在過去幾個賽季內不斷地做出人事變動——以及在場上故意輸球的球隊。」蕭華寫道。

「前者是在聯盟規定範圍內的合理重建，後者——我們還未發現，也希望永遠不要在NBA中看到——在我們的比賽中是沒有容身之地的。如果我們查到任何球員或教練故意輸球，或是採取其他方式來輸掉比賽而不是全力以赴競爭的證據的話，那種行為將會受到聯盟辦公室最雷厲風行的處置。」蕭華寫道。

小牛個狀元

又想收o靚 周圍讚人young king

KD個意思係叫佢地加入勇士咋

Shams: Lakers and Corey Brewer have agreed to a contract buyout

After Corey Brewer’s buyout with the Lakers, a reunion with his college coach Billy Donovan in Oklahoma City is a serious possibility, league sources tell ESPN. He will talk to other teams too.

Corey Brewer expected to take his time in deciding his next spot after his Lakers buyout, I’m told. Cavs, Wizards, Portland, Bucks have shown some interest already, but Corey wants a legit role.

人唔笑 都吠

可能係奉獻比母親呢

Ig唔好怕羞

有名叔指點一定有5分一節

ad最近fit 爆 點睇都係垃圾刺比鵝吊打

trevor booker

pacers

呢條垃圾都咁搶手

仲以為去勇

大腸表示

Lakers rookie Josh Hart has suffered a small fracture in his left hand and team is evaluating surgical or non-surgical options, league sources tell Yahoo.

今日好多tank隊主場

強烈要求重罰小牛，再比大腸依啲真廢嘅隊抽狀元

Jordan Clarkson Compares The Leadership Styles Of Kobe And LeBron

Two different styles of leadership. LeBron is very encouraging, bringing everybody along. And Kobe, he’s testing you, seeing what you gonna give him – If he’s gonna get at you, scream at you, cuss, do whatever it is. He had his own way of leading guys as well. Two different sides. I’m just blessed to see both of them.

Corey Brewer is likely to sign with the Oklahoma City Thunder upon clearing waivers on Friday, league sources tell ESPN. Brewer agreed to a contract buyout with the Lakers today.

兩個一齊重罰 俾返pick俾正經打波既潮人

9：00有大腸對灰熊

大腸Warren傷咗

屌 咁快出手

輪流傷真係橙呀

巫師終於輸波

坐骨結節挫傷

關節痛

灰熊兩分鐘未到已經3個to

留名等睇數字人聽日比人大炒三十分

完全唔理SILVA

最衰76人

灰熊有冇咁假牙

鳩估狀元會比騎士

第四節全部後備

支持

牙邦都唔走，洗乜比騎士

賽前傳suns想搵take that for data做教練
激嬲影帝

無論你如何看待勇士當家球星Kevin Durant，不可否認的是，自從進入NBA以來他的表現非常出色。根據美國媒體《Hoops Hype》報導，在新生代球員的偶像排名中，他甚至打敗了湖人傳奇球星Kobe Bryant。

NBA每年都會對即將參與選秀的新秀進行調查，並向他們詢問各種問題，包括「誰是你最喜歡的聯盟球員？」Durant 是連續三年的首選，從2014年到2016年，甚至擊敗了過去的首選Kobe Bryant。

「他對我來說總像是大哥哥，因為我在7歲的時候就認識他了，那時他12歲。」去年10月Quinn Cook和勇士簽下雙向合約，他和Durant在同一個地區長大，常一起打球，「我們同屬AAU業餘聯盟的P.G. Jaguars隊，不過他在高年級的隊伍中，我很早就把他當成榜樣了。」

Cook說，「突然間，他像電玩遊戲裡創造出來的角色一樣，每個孩子都會選擇創造一個7呎(約213公分)高的前鋒，因為這樣可以做任何事，在任何一個地方出手，或是像控衛一樣運球，防守，而 Durant就是一個真實的電玩人物。」

現年29歲的Durant 已經拿下超過2萬分。在他11年的職業生涯中，他場均得到27.1分7.1籃板3.9助攻1.2抄截1.1封阻，數據相當全面。然而，把所有的成績放在一邊，Durant 在比賽中留下了他的印記，在過去的十年中影響了無數球員。

上水了

支持牙杜不解釋

灰熊會唔會一節就十個to

James Harden on Blake Griffin：“Who is that？

對大腸要早啲開始交戲

修皮啦jim9

g.hill一上水灰熊就開始反杯

大腸對灰熊 真係好睇過戲

_" 🔐 " Clippers tonight... don't care who gone have that same energy as last game tough guys 😤 #35mm

已經feel到陣間火箭同大飛場比賽D火藥味

炒柒佢地就緊架啦

唔講咁多
我杜好野

牙芬刀走左啦

James harden : whos that?

牙𤠣幾勁

上次更衣室打差D開片，係河仔口花花起因，（好似係

兩個都咁愛

kd好撚勁

身為John wall fans 想巫師輸波，點睇

難D
beal同porter都幾勁

對手係我勇-,-

有你呢句難啲

唉，鹿仔b2b廢撚到

射唔入，內線任人魚肉

有望game7

因間輪流招呼佢
有預感哈登會爆seed

守到河仔兩球當你嬴啦on9
仲爆seed

係，廢版ingram黎

系
真巨頭=middleton+parker

佢如果一日唔練到射波進步會好細

拍波都要練啦

過分依賴天賦啦

我又無期望個個6'11都cross到可以KD咁

但都練習下crossover啦

無空位比佢拍一下波兩步行入去就gg咁

熊lead住十分，點算

大腸好波 邊個HOT HAND 就換走

Middleton 低估得好緊要

Parker 高估得好緊要

死肥豬bust得好緊要

林書豪七得好緊要

其實我想知d球星點睇呢d人

例如上年嘅beal，今年嘅middleton等等

Lowry 入all star會唔會羞愧

佢個人好林

做大佬25+ 無難度

Lowry Dragic Walker
波叔 Lou Will 中間頓

笑4

組織策應勁過排骨仔啦

直頭係selling point

手感仔

勇第2節又9打

Dragic無睇

Walker抵入喎

walker dragic都係有人傷先入到姐

如果middleton打第1得分隨時23+

又係比巫師打kick out射到一面係

🔐呢個emoji就係指哈登。 因間開片就搞笑喇。

垃圾湧

西蘭花打咁好做乜

見到柒碌拎16m續Covington

同而中間頓只係收緊14m

夫g又燈，thx

芬女威左頭幾場就食晒屎

最慘係Covington 續完就表現衰到一個點

合約戰士

有無人都係睇緊刺對AD

最衰都係數字人

明明係何年希carry

即刻入一球你睇

睇黎大家睇好大腸

小牛仍需努力喎

睇好還睇好 抽到還抽到

第3節一開波即刻拉開10分

Beal

廢老光頭又壓哨三分

唔睇box score睇你呢句
仲以為中間頓怒轟40分幫鹿仔嬴波
點知原來俾人大炒 中間頓3/10

大佬打份工啫

真係同你搵命博呀?

斷腳架

無左撞牆
佢單核......

同波特蘭 無左rapper 咁一樣, macoullumn

一個唔掂

要睇最後最差成績係邊三隊 我比較相信nba會保大球隊 你睇下試過幾低機率都中狀元就知

????????????????

咁係手揸網pick既騎喇

屌你咩
你睇下冇左牆個戰績先鳩up啦

咪又係3節一波收工

痴線，睇關二哥回po，笑下就算啦

一線鷹唔係比人反杯掛

-6 je

屌你球證吹curry走步
我屌你老母球證
你去睇下占皇d帶先學吹波啦屌

係笑下關二哥

一陣睇火災

MVP MVP MVP

on9燒埋我皇做咩

咁都唔明,Curry唔係Superstar囉

勇開始9打

一線鷹識唔識玩啊

學人贏波

今季d球証係咁架啦
賽後賽求神保佑好過

Ariza會唔會打鳩河仔

嘥邊呢 嘥邊未

大腸求下你快啲豬

洗鬼理關二哥咩.....

叫關平打柒你

波波而花式早退

POP OUT

波波 又自己放工

二哥都係送左關平返學先鳩UP幾句姐
大家包容下啦

更衣室等

波縮會拖馬

哈登：如果你的球打不好就不要對別人噴垃圾話，我們不會尊重你的。

很顯然你得做出點什麼成績來。你要麼是在聯盟中有點名氣，要麼在比賽中砍下高分，你才有資格朝別人噴垃圾話。並不是每個人都可以噴垃圾話的。

河

駁吾到

Kawhi表示我連野都唔講

佢系場邊噴喎

Oubre又想打交

河神都無名氣? 人地老豆啊係HEAD COACH來

成十分灰熊點追牙

不過john wall可以學下減少球權使用

本身好似都唔多(印象流)

打pnr同快攻先搵佢

佢應該係講河仔。好少見肥登賽前講咁多廢話。

佢兩父子嘅名氣就係來自於球迷嘅恥笑

認真實力上河仔真係勁過哈登

倒水刺

見尋日班刺撚話 應該要鵝讓分真係笑4

波波收左工, 唔計

Murray條友真係配錯點個播

放心， 己叫

佢坐校車架

波波出茅招

唔計了

正 green sell到

ｔｗｉｔｔｅｒ？
垃圾話？
定父幹能力？

二哥原來仲有上連登

你老婆知唔知全家比人起晒底

佢同哥達玩撞牆架

John wall 成日上半場hea打

甘道夫

其實出年邊四隊最大機會抽到狀元？

出年好似三四位都幾勁

可以做球隊基石

屌奶星西蘭花咁勁做咩

條友應該係我見過最多一過半場就傳波比人既正選pg

14分，完了

Fisher

太陽

下年關平做狀元

現役

喺murray搶板太勁,定垃圾刺冇人識搶板

放遠黎睇啦
JJ打得好+個探花榜眼簽好過
JJ bust+ 狀元簽

洗乜講，佢年年都考第一架啦

內線ｔｏｏ ｓｏｆｔ

灰熊咁撚勁

Ho ball

新秀最鍾意狐狸 僧侶 同西蘭花

有無人可以話比我聽僧侶未bust

係配錯點

冇睇開大飛

想知河仔有咩進攻板斧？

諗起有個每場配一次點既內線

僧侶同西蘭花都好廢

強化版tony parker

step back 3分

西蘭花有得救wo

爆缸之後開底力

popo

Monk 我傾向係bust

Lma都傷埋
準備表演比熱水更難嘅創舉
用淘寶貨keep西岸第3

我要聽嘅係未bust嘅意見

唔係bust嘅意見！

無得分嘅得分手
好難唔bust啦清

兩個正經中鋒都唔係度 體諒下啦

佢係ncaa同chriss打開快攻架
係pop爺教到佢全能
Pop=洗點卡

聽咩鬼 你自己信服自己啦

又parker又鬼禿又gay又加嫂
直頭F4添啦 你當我唔識波？

利申岩岩放監

禿頭生命籃球

你淘件GAY家嫂禿頭佬輪整黎睇下

你講野啊. Ben Simmons 呢.

我唔聽我唔聽我唔聽！

得分反而係球隊同球權問題 佢自己既問題係身高同手長

Pop爺話 輕鬆

馬刺聯盟天賦墊底的

又發作

攞頭8算數啦
lma摸完西決地板應該無下次

K

本賽季球員和裁判之間的關係變得非常緊張，多名球員曾公開表達過對裁判的不滿。

為了找出解決問題的辦法，聯盟曾在全明星期間邀請球員和NBPA的Michele Roberts以及裁判會面，讓球員面對面表達對裁判的不滿。

不過最終，據NBA記者Sage Steele透露，只有兩名球員參加，分別是勇士的Iguodala和籃網的Dinwiddie。

「球員都在抱怨，但當他們有機會和裁判進行面對面交流時，卻沒有人出現。」一位媒體人說道。

鵝追返上黎啊

RR9>TP9

dirk有無可能過到mj

Iggy會唔會又整D無辜樣出黎

Murray 咪 small center

做show

NBA賽場上風雲變幻，而場下教練們的帥位也是充滿未知。近日，有消息稱太陽欲追求前灰熊主帥Fizdale，而Fizdale正觀察湖人那邊的情況。

這個消息是美記者米奇-勞倫斯報導的，他從聯盟知情人那里得到消息，稱太陽方面打算追求 Fizdale當主教練，取代目前的代理主帥Triano。

但知情人表示， Fizdale現在依然在觀望湖人那邊的情況，他在等待湖人的帥位機會。而且，他有一點也是對湖人很有利的，那就是當時在熱火期間， Fizdale和LeBron關係很好，所以如果今年夏天LeBron成為自由球員，而 Fizdale又是湖人主帥的話，他有招募優勢。

應該無啦. LBJ應該可以.

undersize係一早就知嘅問題
但佢似乎適應唔到無球權嘅打法
而家係越射越差

現實就係美帝D睇落勇武嘅黑鬼
都係走住嚟屌/要返工，不了

整場球員裁判mma啦

馬刺打5小

據美媒體報導，勇士隊全明星大前鋒Green在電台節目里炮轟Paul Pierce，並嘲諷Pierce當年抱大腿。

「人們已經忘記他（Pierce）曾經很難帶領球隊打進季後賽，而且他每年都會陷入交易傳聞。然後突然間，Ray Allen和Kevin Garnett出現了。讓我們不要忘記這一點。」Green在節目說道。

啲大傷哂啦

你都係啫

馬廁今年保唔保得住個50勝招牌

具體談及Kobe和LeBron的領導方式差異時，Clarkson表示：「他們其實是兩種截然不同的領導風格。LeBron非常擅長鼓舞人心，他會把大家都聚在一起。而Kobe則會考驗你，會看看你能為他打出什麼樣的表現。他會衝著你大喊大叫，他甚至會對你破口大罵，他什麼辦法都會用的。他也有自己的領導方式，只是兩人是截然不同的。我很高興能夠體會到他們的領導方式。」

冇啦 今年西岸 3-10都咁近

Green自家+kd黎之前有一冠

雷霆玩夠未 連小牛都打唔贏

大腸

兩條友中晒伏

笑死 湖開份咁合理有凸嘅約 it 都唔簽

二姑呢?

岩呀,俾著第二個,一早叫左Trade me, 當年Boston副牌拍得住今日大腸

要打正選,不了.

咁又唔好要玩到全家自家,呢個係無可能既事

仲有Bogut

仲有bogut

人地自我覺得係頂薪球員

又收起rondo

歡迎加盟HKBA

source?

鵝又要-6贏多一場

湖肯開3500萬比一個第六人,咁你都唔要,出面都唔知邊個會簽佢

係 佢本身打法都係持球型 而本身Shot Selection都唔太出色
仲要去一隊咁既波 得罪講句 戰力又唔高 又一向唔太識育成新人
本身已經預出事 佢係KFC一開始交到得分架 但去到後尾Fox開始交到貨 球權分散左就唔同左
兩隊路 一係就搞好shot creation 轉做PG 一係就暫時 (可能)搞好Shot Selection打好無球
如果唔係 準備做sixth man啦 (再sad d應該係fade out)

毛巾

用下個死人腦啦
拎第六人同當時 kg and ray gun 比
你不撚如講埋david lee

垃圾刺又衰收尾

FMVP黎囉好冇

fyi
Iggy投敵第一年係打正選

重點就係pp明明自己都係組團仲要咁多嗲嘛
佢唔出聲咪冇人屌佢囉

假到
而家邊續到約

仲有29秒

毛巾幾時死?

派左膠

但而加講緊係奪冠果年

毛巾送走咗

LMA傷左？

比D信心毛巾. 戲子來.

牛仔而家係咪要做返條數靚仔扮唔tank

其實要搞清楚組團呢個Terms

事關當日Boston用左幾多野Trade KG返黎

而唔係圍埋一齊減人工加盟

而且PP又唔係投敵個個,如果佢都組團,咁你都可以話Jordan組團

俾人警告完黎依家先唔tank 此地無銀

廢鳩串佢抱大腿

假期想同毛巾鬥膠?

何年希食撚屎啦炒FT

屌完全搶唔贏ad...

由上年係Boston已經講,仲要Source?

失業了

AD一打四

龜 7 to

笑能到我

felton好慘 寧願自己tough shot都唔俾佢

好撚勁

AD 對 刺.

雷瘋狂攻板
但射極唔入

好似打緊街場咁..

毛巾收咗幾多錢?

小牛扮左成場而家現真身

AD真係好撚勁

完了.

可唔可以比個mvp ad

ad朋友隊又贏一場

鵝然

尋日都話鵝要讓十分

冇左lma先負碌贏波
睇黎要上第4了

無晒雙星打到咁其實交足貨有突啦刺 好想佢地贏

thunder 個個自己打iso

可以轉睇登登了.

一轉去就TOUGH 3

Powell

完全揾唔到woj嘅source

入左又可以做英雄上headline 緊係射左先

牛

咁都執到打OT

打依隊都要TO

OKC搞笑

小牛咩事

小牛玩大咗

OKC殺手啊

做多左啦

小牛你地唔贏得架,贏一場就升幾位架啦

做場戲俾silver睇姐 咪傻啦你地 點會贏

fake news

Okc on9輸波定牛仔熱血輸波

8TO

要四雙了

Melo想點

呢個鐘意好似唔可以傾約

鐘數

我河d數據

8 mins: 0 pts, 2 fouls

DSJ既出現,再望下H.Barnes , 真係得啖笑

1TO 1reb

箭啲防俾足力

輕鬆呃到人殺IT狗

Barnes真。打靶撚

第一節火箭大飛已經進入垃圾時間

打卡返工咁 垃圾

Barnes 話曬都係16年FMVP啊.....

對比係勇士果時，進步左好多啦

即入

直接轟死clp

小牛會唔會玩大咗

我認同

小牛個場笑死

西書

佢地個定位都唔知想點

交緊戲姐

登登一分鐘內已經兩次飯

Clutch 書

登

Wesley matthews呢球戲都廢事交

登!!!!!!!!!!!!!!!! CLS

下登

哈登

barnes

呢球ANKLE BREAK 真心痴撚線.我以為對面傷埋

基石呢下型撚到

MVP MVP

Top 10見

基石撚狗

鬥off foul

牙龜

34 : 9 打 2K都無咁痴線.

大飛真係垃圾黎

12牙

快艇好似唔想打咁

河仔出黎救世未

LOU 子勁囉SOR

lou今季curry上身咁

登登17分 大飛12分

lou : 你班仆街 呢下超遠唔入就單節個位數

secret tunnel 呀拿，給我往死裏打

登子：打狗怎能少了我，給我往死裡打

唔想睇了，垃圾大飛

harden個下型撚到， 企係到3秒望返陣先射

睇登子幾型都好.

大飛b2b牙 體諒下啦=.=

往死裏打

有驚無險,小牛贏了

串咀狗 出黎啦 屌你老母

小牛

小牛交足貨

火箭都四日打三場

可惜果隻唔係河仔

係河仔大河會唔會衝出黎打登子
恰我寶貝仔？

阿龜準四雙，殺🐢大會開始

點解河仔成日都要比人迫害

獨行俠真係好好戲
啱啱好輸一分

河仔
不過harris真係躺著也中槍

EG坐享其成

真係柒到出煙

打小馬都係贏一分

大飛投降啦不如

河仔Lay up入牙！

班主話要tank唔俾贏

擺明落sliver 面

仲要慢慢縮番隻腳射3分

12-15位 爭持激烈

迷占了

企定定恥笑完再射

即刻放ariza 出黎守河仔

河仔幾時退休 廢撚到

河流真係唔識執生
尋日見到boban 好表現就放佢入rotation
你諗住叫佢鬥跑？

大飛呢d垃圾隊 不如執柒左佢啦

Harrell其實唔應該trade比艇

總冠軍教頭呀你識咩呀

幾勁

聽講佢勁過登子好多🙄

要不是巨神兵琴日有得反cup?
今日都係要反cup梗係再出佢啦

今日影帝 獨行俠小牛小馬牛仔

逼害波叔

安吉說：「本賽季，我們沒有計劃讓Hayward復出，我認為我們已經說好好幾次了，但是人們仍然想要問這個問題，人們仍然懷揣著這樣的希望。但是我們本賽季沒有計劃讓Hayward復出，我們認為他會恢復健康，為下個賽季復出比賽做好準備。」

火箭真係往死裡打，死都想猜到射到3分

Harrell係唯一有啲火

等下季啦

河仔都有牙

河仔炒其實係想激勵隊友奮起

無計，係mda 下佢只可以打5號

垃圾兩父子好心就自己死開一二邊喇屌

R洲佬留喺艇曬曬

55

睇唔出佢有乜特別勁

屌老母好似打緊街場咁

3v3

拍住河氏父子你想佢做到d咩

告啤都俾火災當狗撚，精靈點同佢哋玩

ref都逼害河仔

有預感我湧對付呢招應該會用KD打中鋒黎應付

餅王霸氣

okc又死好命.....
我地大3元mvp係咪career high to

灰熊不敵太陽，二月份戰績0勝10負

黑馬

贏20幾分就俾基石唞耐d啦
Chur到咁盡做咩

贏過十幾分喎都好命
阿龜加時3中3入7分
To仲有上升空間，四雙係目標

要往死裡打

Suns 心諗 : 😊🖕

要超越肥T

太陽不敵灰熊

出下Green喇

睇個樣就知佢好餓

Suns 贏多場就有機升上14呀傻閪

是但啦
呢隊tank唔tank都係拎4th seed

假設比大腸tank到件狀元 重建完成未

JJ唯持近排表現甚至有進步
應該搞掂

D位又正，1 guard 1 forward 1 C

仲有件乞衣囝

有刷分一個就夠

未

仲有warren

究竟哈想M河流父子幾多分

波叔唔識感恩

58掛

大飛又未廢到咁喎

好撚小器

龜 只要係剩低個19場 場均11.3個rebs 就可以場均大三元

0分0ast都可以?

除咗有DD 哮喘問題登子根本係GUARD位既LBJ. 怕咩

今日無癲狗無AB0先俾佢刷分刷得咁開心咋

癲狗一早做咗湖人波手下敗將, 仲傷埋啦講來做乜

好想睇癲狗守登登

回家了

點守啊

應該得kawhi同kd可以守到登登

仲有淫K同廢鳩

仲有ref

仲有佢自己 會爆炸

數據狗

玩出火了

lunch食飯一睇就倒水

河神吹起反撃號角

柒箭

鵝條線都唔錯，應該真係有機搶頭四

唔覺得klay守到

係就好但前題AD唔好受傷
表弟

上年po

好彩一線鷹都然波

禾覺得klay守到囉

應該係
11.3rebs 8ast

正
不過booker

大腸都贏

Harrell好撚有火

屌 有攻有守

8 ast 應該冇問題 板難講 睇下有無心擦
如果成功佢連續兩季avg 三雙

又Block，好撚癲啊

76個陣都幾齊

Gordon 係咪射開三分線後兩步

黑氣石

比人trade走發嬲

證明自己

咁mvp又要比佢了

今日好柒
仲話威脅禾勇

又想偷基石個MVP

第三節火箭都係由鳩Gordon鳩遠射吊命

聽日又有foj教訓柒頭ben了

睇依3場 似有心刷埋

今日個場係咁傳波

火災

咩似有心刷，牙龜呢D擺明刷㗎喇

iOS joe!!!!!!!!!!

我河防守專家黎

learn, young king

酸啊 箭迷

皇下季過76

火箭打埋呢場終於可以休息三日

4日打3場
第3節成班都腳軟

星期日打塞軍

波縮今日啲手感

Deep three大針

CP3想點撚樣

今場cp3 臥底發揮。

咁我支持trade Ben For ad

如果foj肯簽3年既話

Fultz Covington Foj AD Embiid

火箭玩咗咁耐，仲lead緊14度

Booker唔多岩76用 當放生佢

火箭廿連勝未 場場都唔識輸

燈

lou will 今場分波得喇
今場冇三分都會比人夾

今場又
然

姐係貼2輪pick送走ok4

計埋今場 14連勝

屌 mda出後備喇 正仆街黎

對面都收起晒

capela

舊年發現6個三分佬輪流射
都會有死火嘅一日
於是今年加碼到9個

沒後備PG

Brandan Wright屌你打得一場6MIN
就傷撚到依家 咩造

玻璃人

Capela去到第到第二隊會點呎

TT level

5年8200萬美元

capella好清楚自己既水平，肯定唔會開大口要大約

好難講

佢唔開大口要大約一早續撚左啦

咪就係 錢呢架野 雖然夏天得湖人有CAP
小牛同公牛都應該唔會開大約比capela

潮人要表弟

休息三日 返主場打塞
再4日3場 b2b okc鹿 速龍
輸撚硬

性病佬未必博

人唔笑

希望隊波 專心打埋今季 續約呢d野 夏天先傾啦

夫g都吠

常規賽咁玩就得，po

cp 2分準架 上年就係無佢呢點
不過要佢老人家唔傷

岩呀!!!下年仲有好多錢簽人 正
組隊上最大問題係Bayless炸
希望簽到PG啦 唔想LBJ黎

PG 點會返東岸

三場一定輸一場嫁啦
打得勝塞都無氣打okc

塞呢d 偽強隊一打真強隊就現形

啱啊

此前，Pierce在聯盟一直以硬漢著稱，在遭到後輩羞辱後，Pierce當天接受採訪時表示：我有給Green通過電話，我直接告訴他惹錯人了。我進過10次全明星，拿過fmvp，他只是一個體系球員。

我保留追究嘅權利

Pp唔係黑社會咩

約時間隻揪啦

正式廢老口吻

First round打邊隊都係撚狗

笑死人咩

又咪組巨頭

雖然廢鳩真係一個體系球員

Pp 點解咁撚串

廢老真係抵俾人屌

08年個座冠軍夠唔夠

打工仔希望搵少d咁得意

廢老一冠 廢鳩兩冠仲有個皇朝黎緊
反我湧作死咩

Roberson 咪得囉

zaza 咪守到囉

為理念而戰....為金錢而戰既人

仲要條友咁多年只係入過4次all nba team
3次3隊 1次2隊
講到自己係super star咁

Zaza係傷到，唔係守到

lbj俾面話pp係宿敵呀

呢D唔好講咩江湖地位先
廢鳩有串錯佢咩

其實啲主場吉祥物好撚癲 特別係金塊個隻
琴日個場有兩個快艇fans 一個比佢剃頭 一個比剪走條辮

人地有FMVP牙 你有冇牙

人地2隻RING 佢有冇牙?
第三隻都黎緊

夾定架ching

全部都係戲子黎
如果佢真係求其剪人頭髮 隨時賠返成個主場俾人都唔掂

無知一問，如果廢鳩唔係係湧，會唔會打得起？

假設下季被trade

大飛封住左道門

睇下去邊隊

咁係咪可以串埋巴克利，馬龍果d

巴克利成日都比oneal串 到閪西

咁去邊隊有發揮？

火箭 完美四號位

佢冇能力令一隊弱隊變強隊
但你揾隊有粒外線星既
有佢防守同䇿應可以打高番一班波

有mvp 另計喎

得fmvp 真係冇乜說服力

fmvp 含金量不嬲建基於你當季係mvp 級數既球員

你講緊湧果個?

PP個個

孫悅 = pp >>>>> yao ming

中國仲有一位球員有冠軍架
Yao排第3

Oneal同jordan都成日串佢
但你睇下廢鳩敢唔敢串

一睇成個北佬咁樣

大屎忽同馬龍有mvp 有first team 有數據，pp 乜都冇，剩係可以j 個fmvp

原來呢到咁多宇宙湧fans

yellow

呢個年代有fmvp都已經好唔錯
Mvp年年都係果四五個人爭
數據又話唔夠說服力可以刷

咁PP個陣係邊個年代

馬龍巴克利>PP又未必
但人地唔似佢咁周圍辣火頭

新會員啊？

無有耐到暑假 話唔定既

咪玩啦呢兩件屌打PP啦
真係有冠大哂咩

PP同馬龍差左十幾年喎

係PP同廢鳩兩個都以為有冠大晒

Barkley無辣火頭??
佢早輪連portland咸豐年代既千零蚊美金都辣喎

Woj: Derrick Rose "doesn't have any offers" at the moment

OKC FO 簡 Brewer > Rose

登登今朝上演既超級 Ankle Break 係網上又係被人激烈討論係唔係走步.

以下開放討論, 大家覺得登登果一連串動作係 走步? 定係 Gather Step + Step Back ?

barkley唔辣火頭就唔洗kiss暴龍哥條女 ass啦

Rose = 過氣老輪椅

阿龜有肥頓做後備要佢黎做咩

動作咁順無走步啦

PP~Karl Malone / Chuck

我都想pg黎
可惜一日吾皇仲係東岸pg都唔會返黎東岸

宇宙隊多人捧有咩問題

冇吹即係靚波，完

負場平均輸分 輸分<10 輸分≦5 輸分≦3
國王 18W 43L -14.1 17場 8場 3場
魔術 18W 43L -11.1 22場 9場 4場
灰熊 18W 42L -10.0 26場 13場 8場
太陽 19W 44L -15.5 15場 6場 3場
老鷹 19W 43L -11.1 18場 13場 7場
小犢 19W 43L -8.9 30場 16場 8場
籃網 20W 42L -10.5 21場 11場 6場
公牛 20W 41L -13.2 21場 11場 5場

原來小牛先係最識做戲 30場輸10分內
難怪今日灰熊成功搞掂大腸 第2識做戲

有啲老屎FOOD唔係咁諗. 佢地覺得係走步.

Brewer都算頂到下羅白臣個位既......

張輪椅仲要無轆

點解咁講？
西岸咪仲恐怖

樓上兩位死GAY佬 同一秒QUOTE 前幾頁個post

有既. 不過KICK咗少少咁.

sor #661,662

唔係av

On9jai

咁人地講得出做出得到吖
唔似而家PP係毫無意義咁周圍咬人
俾人屌返轉頭就同人鬥大聲

今次係廢鳩撩PP先

去湖人

東占西杜

西岸容易組到幾粒星一齊輸
東岸得自己一粒星咁輸

廢鳩同連登仔觀點差唔多姐
都係屌冇三巨頭既pp什麼都不是

廢鳩咀賤一件事

但pp未組巨隊之前連自己球迷都屌佢

pp 種廢老味真係眾多球星入面最出眾，拎住個fmvp 就不可一世咁

Brewer career high 51pts
George career high 48pts
Roberson career high 19pts

Brewer>George>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Roberson

書人＞ALL（現役）

緊係無走步

佢兩個結怨，係咪由上年pp打潛艇，廢9串佢唔係以為自己有得巡迴退役開始？

小牛d fans
阿🐢炒左球罰球

以前larry bird面對裸女都輕鬆

箭湧排名好撚好睇 唔知邊隊輸先

牙龜腦沖血點同

火災黎緊打塞

阿🐢見到舊情人點同

塞雷鹿龍

火災四連敗，湧又穩第一

係啊

果下應該真係串到入肉

你代入返pp就知佢係幾尷尬無地自容

牙龜會藐起個嘴

皺眉望向球證

雙手後臂同前臂成90度

手掌朝天，手指指向投訴對象

咁應該係pp寸佢守唔住牙芬先

有畫面

Brandan Wright 同anderson 快d好返
三月勁多 4日3賽

屌你夏燈咁撚勁既

垃圾走步賣飯球員

今年少左好多體毛foul好似係

係pp係場邊同bg講 明比green聽到 話green太細粒 佢唔會守到你
之後green就串佢唔係kobe
一直來來回回到依家

Youtube好似有片

笑而不語 出面吹奏基石班傻鳩話少人賣飯
上年場均9.2罰球 今年都有8.7 改例有影響

點守唔到啊

塞肯定比火災炒30分

隻手短三分一呀陰功豬

短手 去左活塞 似無playoff

其實draymond green身體質素係咪越黎越好

我記得新新地果陣佢係d地板肥仔黎

今年睇佢比賽，搶個板到跳到天花板咁

願聞其詳

nba 對james 走步吹得比較寬鬆

咩啊 請左營養師 改善身型

噢

安東尼有無請

屌以為關二哥嚟

請左幾條女執番劑

能力差唔多

懷念。關老二

拎我同條廢中比？

你廢過人尸

佢

有冇走我唔知
總知街場用由16歲既中學生到40歲既阿叔都會話我走步

而家身體質素各方面都強咗
但肥鳩果時三分準D，唔知點解

笑4 食物鏈最低層=夫g

夫子聊發少年狂

左牽豬，右擎G

奧運金牌勁d定NBA冠軍勁d

美國人:NBA

其他人:奧運

世界>美國

係，所以奧運勁d

點睇Celtics既狂妄?

吸引球星用

街場D人唔洗理咁多

One of these is not like the others

啲條件

數據撚

THE ONLY PERSON to average SEVENTEEN POINTS, 6 REBOUNDS, 2.3 ASSISTS, 2.1 STEALS, LESS THAN 3 PERSONAL FOULS, on 71% FREE THROW SHOOTING, 49% FIELD GOAL SHOOTING, 30% THREE POINT SHOOTING, while starting in AT LEAST 78 GAMES at the age of 25 and in their SEVENTH SEASON playing for the PHILADELPHIA 76ERS at the POWER FORWARD POSITION in at least 32 MINUTES of GAMETIME!!!!

我屌 笑撚死 呢個數據就係Thaddeus Young依家個數據黎
唔怪得咁零丁

史上第一人

好侮辱

笑你瀨屎啊

究竟東一會係邊隊

我又做數據撚

[數據分析]

all-star break之後勇士成功限制對隊既all-star wing player合共4 - 29(~14%)既命中率

Euro step，step back 都討論過好多鳥.

其實如果堅係走步, nba官方就靜靜地當件事無發生過啦
但而家個官方page都開開心心播片
我會覺得係銀仔班人睇完判斷係無走

關咩事

邊隊都係幫我皇含架啦

入左就計highlight架啦

Curry double撚吾皇咪又大大聲播出嚟

不過之前字母哥踩界Game Winner好似都無上top 10

騎第1會點? 自含?

迫害我皇

常規MVP預測：

100% Harden

你含Ben Simmons

你同彭狗一齊幫我含

正式宣報：我迷登

登=MVP

有冇火災粉絲

仲唔係基石 可以比邊個

勝利球迷
二輪就收皮

阿🐢刷到場均三雙點算先

上年比可愛收咗皮我幾傷心

今年多返波叔，有望同湧大戰七場

牙🐢又偷基石個MVP

其實我都唔知

如果牙🐢又三雙

Harden無西一

唔俾我🐢咪推翻自己🙊

審美疲勞呢個原因夠收你皮啦

火箭之後啲賽程難打，隨時比湧過

佢唔可以自己講出嚟㗎嘛

上年登登d 數據咪又係靚
把撚咩

靚同三雙比真係唔同

我皇唔夠howard 同rose 鬥果年都夠參考性啦

冇
第2係鳩猴

佢咪有講囉 醒未

勝利球迷 火災呢D打法唔適合季後賽，到時你唔好消失就得。

阿🐢唔會刷埋個板架啦
今季明顯無上季咁上力去刷
同阿登咁熟，今次比登登啦
登登今年係值得拎

講到今季佢刷到就係佢攞咁

撐占係咁上下

刷到比佢拎左又唔知比幾多人屌

上年牙龜主流全部都投比佢
都唔知jer咁耐 joe mud 9

好多人用今季既表演黎評上季既獎

仲有大把箭迷覺得阿🐢搶左登登個mvp

箭迷我覺得都算啦

都好多人用季後賽表現評harden拎mvp

十年箭迷

下?
拎上年PLAYOFF表現黎屌WB個陣你盲撚左?

利申: 真.十年箭迷

TMAC狗修皮啦

事實

益你喇 以前係香討有位ching整既 偷佢圖

我記得啊
LINKIN PARK ICON架嘛

系，甘點？

常規賽mvp要用playoff表現黎計？

5% 一字眉三四月平均40pts+15reb+5blk帶燒鵝上西三

名叔mvp+fmvp+DPOY歷史第一人

其實仲有機會jabari parker場均81分帶領鹿上東一

🤣🤣🤣

Where amazing happen

贏晒都係54勝，要速龍些路迪<50%先得

所以話你on9過關老二

收嗲啦燈死兩個

三月發力唔計Sor

咁rose嗰個要收返

Woj: Derrick Rose right now 'doesn't have any offers'

唉

都冇人缺pg

柒到出煙

希望鵝同狼可以諗諗佢

希望季初屌rose底薪投騎既人可以出黎講兩句

g持你bin c

又話5星戰隊 又話底薪助吾皇

小氣鬼快d去cap圖bin c

馬廁最後跌出PLAYOFF 會唔會地震

Paul pierce垃圾黎 仲要成日扮傷 廢物一件

Rose 果時點會無 offer

drose黎cba幫a記開托大陸市場算啦

肥仔講得好，食屎喇Zaza

唔會掛應該
都係得10隊爭8個位
唔覺得denver lac jazz 3隊會有兩隊過到刺
同埋塘鵝ad會否打殘

又話係酒吧比人砍幾廿刀都死唔去

咁樣有乜意思

真事

唔會

又我皇又馬刺
今季個個都比人懷疑入唔到po

入硬

反而騎有冇final打真係成問題

外線放題

認真問現在東岸邊隊可以7場4勝贏吾皇

入硬，有阻住山

塞

班尼

有邊隊贏到宇宙湧
除咗公牛+湖人

依家騎個防守問題嚴重到

唔好講咩playoff mode喇，冇默契又Hea

我係柒碌人聽日就休embiid,依排d賽程都幾痴線

留力b2b個場打黃鋒好過

刺最多跌+無50勝啫 唔會入唔到po啦

我皇玩好識玩戰術
留力打季後賽

講下姐 3-7同8-10拉開左

Rubio 今年睇黎又無

差仔真係黑氣石黎架

仆街睇波仔定睇吾皇教病閪好

IT狗打bench

今日有狼仔對拓柒
又將可能大執位了

騎士
只有自己先可以贏自己

最強175

一早講明佢係Ball 後備

木狼贏輸都排第3喎
拓柒輸就跌一位，贏就升一位

木狼輸就好睇啦 大混戰

勝率同勝場咪可以咁講囉，木狼之所以贏輸都排第三係因為佢打多人地幾場，負場跌一跌都可能之後跌好多而且輸tie break

丁尺禁賽

木狼贏多人三場，其他要3連勝先打平

木牛今季會又冇playoff

支持阿Ben 打爆James

咪能燈

牙波牙狗牙牛

牙波勁到

有番三分真係唔錯

丁尺
屌你老母爛臭閪生左你條生滋仔我諗左幾耐先知係邊個

之前無聽過咩

D wade 呢球高比味濃 痴線

騎士必勝

Embiid 真係好勁 ,騎完全入唔到個底

未😅

Dpoy

吾皇
用TT對腳crossover

不過罰球差左

TT矮MB成個頭

吾皇同神獸咁fd

ghill in game dunk

猗輸波喇又

Jr做咩乜出

Muhammad 被狼仔裁左
佢想去爭冠隊。。。 去勇？ 箭？

咁快燈

爭冠隊得一隊wo

禾箭

Shazaxxxxx 慘

勁就唔勁架喇

但不至於無得出

Lonzo 已經守得好好
咁都入

No... Concept 上錯左
冠軍隊只有一隊，爭冠隊有好多隊
咁應該係塞箭猗雷

識英雄重英雄姐, 反正下年都過來,打好關係.

阿fred

牙fred

黎黎去去做俾korvet啲戰術都一樣好撚垃圾

牙波作用王

Run完仲衰過佢等射

呢個只係全盛ucla波

nance

守得幾好

我曾酒醉鞭樓主

牙波又STEAL

吾皇

我曾多情累允兒

隊左兩球3

占屎變射手

on99

都幾信得過

特登行返出去射3分

我曾薯條換粟米

我曾連登殺西書！

( Show Blocked User - 夫子 )

噫吁嚱

有埋三分，我皇超解MJ又進一步

打得多MH牙你

收爹拉

( Show Blocked User - 夫子 )
( Show Blocked User - 系，甘點？ )

做咩block埋我老死

夫子你收下你把閪口啦

猗進攻真係靠晒LBJ

aye aye captain!

廢話

夫子仲on9過關二哥

有邊次唔係
有pg同冇pg都係得皇key ball架啦

真

吾皇要個3D型Pg

都係性生活出事做成

如果你地知道我真實性別一定轉曬口風

要全隊都係3D型

牙波係best fit
playmaker，唔佔球權，有防守，有三分，夠後生

所以吾皇去潮人最好

LBJ咁既年紀key咁多波根本唔著數
換個又識單打又識傳波既PG啦

Cp3?

牙龜？

阿🐢

bledsoe

點解你咁醒

牙波5x4 了

all star兩個好夾

龜 harden lbj griffin cousins

team 3雙

IT狗：29分

Bust

要5個波先夠挽

IT9今日咁勁

可能要比多5億稅

點會
一次進攻=2分1助攻
最快50次出手就全部double double了
搶板就五個一齊跳一齊落地

死人妖？

仇人見面 份外眼紅
熱火個第六人

都係騎士棄將？

係棄巨頭

病閪好似好低存在感

一黎廢
二黎隊中有個仲勁既

不要分得那麼細
大家也是契弟呀

就算唔計今場，佢係湖呢幾場表現都唔差

痾屎文俾阿笨姦

三黎 embiid個存在感太大

係個胃口太大

第一次見rookie 留力防守，牙波真係第一個

攻就行行企企，守反而aggressive

岩岩好穿過 癲

又steal

因為潮人有人幫佢汁屎？

6stl

Steal仲勁過二佬

同推波仔對大飛嗰球一樣咁-6

冇得殺it狗

第一人大戰

潮人頂薪續

幾個人追住lbj黎block

留名等睇騎第四節輕鬆反cup數字人

第四節表現唔合格
進攻太被動

話時話 之前睇學界見到有條友射罰球企到差唔多條線最左咁歪射
NBA歷史有無D企到咁歪既人

Ricky Yang

至少唔覺有 Lebron fans 講到咁差
不過可能係因為之前幾場打弱隊

想問好耐
牙fred塊膠布係咩事

對馬刺定熊比人批爆左眼角

如果下季咩星都唔黎會唔會頂薪續it狗打多季？

吾皇隊友永遠都喺咁架啦 睇吓bosh睇吓love,有邊個吾皇隊友喺唔會比吾皇fans屌到老母都認唔出

皇累了😭

仲落後緊

是否有想念Irving 同愛神

IT9如果場場都打到咁可以trade走牙波了

要頂薪續佢

simmons做第一人未?

牙波做後備咪得囉

榮叔一定係首選

明星賽可能係第二個Pick

牙杜第一

其實邊個係騎第2得分點而加

話佢無講到咁差 = 要頂薪續 IT？

潮人再相聚

紅撚連ft都炒

JR

支持IT Max

得頭三節會打到好波

騎同76鬥唔入波

應該係Jr

無
得一個得分點
之後就睇大家邊個手感好

吾皇下年轉去76了

True
正想講
究竟係佢唔放球權定對隊員冇信心
成隊得佢一個雙位數
對家4,5個
而家感覺佢打隊隊都好辛苦 (tank隊除外)

你同吾皇trade

g持

一日有lbj啲隊員都唔會進步

好似knicks咁 如果唔係Camelo走
都唔會爆Por仔出黎

放撚完wide open未呀 空撚哂搏人炒真係on9

no offense
但屌IT屌得最甘個班都唔係騎狗

eg 最後垃圾都有幫it狗

好好笑,直頭行撚開俾佢射

其實騎係咪得 占皇 會做下 OFF BALL CUT IN

甘你有冇份屌？

笑死人咩
por傷之前個段時間咪又係打到成pat屎咁
仲垃圾過melo
而家直頭爆到返屋企睇波等下季

我冇你地踩到屎咁盡

feel到數字人開始倒水

Por 傷之前個十幾場都已經無哂季初個段咁爆

咁插得最甘係邊隊球迷？

認真講我冇份屌架

湧塞

Block by korver

開始發功

Korver出手了

por 仔根本無可能成大器

佢完全係AD弱化版

但連ad都咁難carry隊波，佢又點得

身體差咁多

防守又有

到依家仲有人話我皇唔放球權出黎個D
究竟有冇睇騎士波

XXXXXX.XXXX
日撚日殺龜+IT狗
我都唔止一次屌鳩過佢啦

除非進化到11po dirk咁
不過應該無乜可能